私家車九龍灣剷上巴士站致1死6傷 死者為半退休教車師傅

一名85歲的關姓男乘客當時清醒，誰料在送院治理後不治。
更多
【星島日報報道】觀塘道往將軍澳方向九龍灣地鐵站對出下午發生車禍。一輛私家車在天雨路滑下，失控剷上巴士站，導致1死6傷。私家車女司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕，現正被扣留調查。東九龍總區交通部特別調查隊正調查案件。

下午約2時42分，一輛私家車沿觀塘道東行，駛至牛頭角下邨對開時，據報懷疑失控，直剷上行人路，並撞毀巴士站多個廣告箱。行人路上，兩名男子及兩名女子，年齡介乎25至48歲，在意外中受傷。警方及救護員接報到場，傷者在路邊接受初步治理，清醒被送往聯合醫院治理。

另外，私家車上一名47歲的鄭姓私家車女司機、一名85歲的關姓男乘客，以及一名坐在後座的25歲女乘客受傷。關姓男乘客清醒被送往伊利沙伯醫院治理，於下午4時20分被證實死亡。死者家屬其後趕往醫院了解事件，在得悉噩耗後失聲痛哭，更有人跌坐地上。而女司機及女乘客則清醒被送往聯合醫院治理。東九龍總區交通部特別調查隊正調查案件。

據悉，死者為半退休教車師傅，曾任女司機的教車師傅，而車上另一名女乘客則為女司機的女兒。另外，根據運輸署資料顯示，涉事私家車於2005年首次登記，車主姓關，報住地址為藍田康華苑。據了解，涉事私家車為死者的「師傅車」，車上有輔助腳掣。

建立時間: 2020

更新時間: 2210

咩叫半退休?